和姐姐一樣以"瘋狂的舞蹈線條"自豪的ITZY彩鈴"

"ITZY"彩鈴展示了獨一無二的舞姿。
26日MBC公開了上周“Show!音樂中心”出演的ITZY成員們的個人直拍。
當天ITZY成員們以出道曲《DALLA DALLA》展現了充滿魅力的强烈舞臺。
展現其中與眾不同舞蹈實力的是IZ*ONE李彩讌的親妹妹彩鈴的樣子吸引了人們的注意。

她以不亞於姐姐的優美舞姿吸引了觀衆的注意。
穿著白色的無袖連衣裙和短褲登場的彩鈴從一開始就以豐富的表情壓倒了舞臺。
利用長手臂和腿的編舞以及令人難以相信她是新人的從容,展現的舞臺表演足以讓人嘆爲觀止。
出道的同時展現瘋狂存在感的ITZY彩鈴的舞蹈可以透過以下影片確認。
另外,ITZY在出道12天就獲得了音樂節目三冠王,受到了熱烈的關注。

又幾白滑...

愛愛最爽一定係呢種

即係邊一種

有身型(唔使解釋) + 唔太令(->放得開) + 好笑容好性格

屌

一白遮三醜

無樣唔能練好d舞點係個圈到生存呀

Yuna最正

正過家姐

美蘭又幾能正..

得罪講句
家姐喺團sharp好多

牙妹團入面有yeji
一定同人爭main dancer爭到死

彩燕izone真係成個pd48無對手

睇嚟你好似真係兩姊妹真飯嚟